重點唔係「口德」，係人性

人連同理心都冇，你仲係人？唔係禽獸。
多數講：口德+10分，條女件事係勞資糾紛⋯⋯個啲一係就係中學雞中嘅智障，一係就係現實社會嘅垃圾。
連登自以為是，自以為清高嘅見解，出到香港，俾人見到，真係俾人笑到牙都黃

,

哦

中學生讀多d書

唔係所有女人係雞，只係雞係你地唯一可能接觸到嘅女性

之前有個post，班冷血撚又出黎柒話人偽善，然後有人問班冷血撚，出到現實係咪咁
有人話，平時梗係唔係，話因為上網自由woo，所以可以隨便講

都唔知邊個偽

支那人係無乜人性

人地以為自己反中先鋒黎架

有口德唔洗表揚，有時只係身一個「人」嘅基本

唉，有時幾心酸下

成班毒撚持著連登講野冇責任，又係匿名，咪可以講埋啲冇人性嘅說話，呢班人冇得阻止，咪當呢班人係deep web 嘅人咁，唔洗負責任。

再咁開post落去變洗版

最弊會有班小學雞當左現實世界真係咁run 先死

成班講啲野根本連"講野未經大腦"都不如，應該話腦囟未生埋，正常人基本原則都冇

真心 憑乜嘢屈個女仔係雞
有乜理由仲傷害個受害者
是非黑白的事 近年都變得模糊

最怕係影響到小學雞，佢哋死唔緊要，唔好荼毒班細路

扭曲心態，已經無得阻止，只可以兩邊繼續開post ，不過呢班柒頭係抵俾人屌

啱，影響到啲中/小學雞一定有問題，之前亂倫已經好撚反常。

哦乜撚野？
係咪一定要個個冷血先唔係偽善？
以為自己看破紅塵

落井下石，不嬲應該視為可恥嘅事，但越來越變得好似係正常，簡單來講，班人連人最基本嘅嘢都做唔到

我唔想班細嘅， 受到班百佳影響。
細細個倫理，人性，道德等等呢啲野好容易受到外界影響，如果呢個風氣繼續係咁，未來真係仆得街

Well say!!!

我身邊大把女仔朋友人品好、唔會收兵、唔貪錢、肯同男朋友捱。

班撚樣點解唔諗下自己俾人雞姦到屎眼流血潰爛再加有愛滋病，老母、女朋友、家姐、妹妹、好朋友俾人強姦會點呢？

成班正一on撚鳩嘅死仆街！

負評嘅，我想同你討論下

岩

連登真係好能垃圾，成班社會loser

上得多連登 價值觀都扭曲埋
會變到好偏激

Thx

多謝樓主講哂我嘅諗法出嚟！

我驚耳濡目染下，個個會變到咁

唔係全部嘅，我見好多都幾高質， 只係有啲人百無聊賴，冇嘢做，就會比較多時間上連登

樓主真係讀多d書先 用人性兩隻字
性本善 性本惡都有排嘈

佢地特登既 你同佢地講道理有咩用

起碼等多啲人知道好多喺度嘅價值觀，其實係錯

無惻隱之心 非人也

性本惡，唔代表冇同理心

依家有返正常同情心已經俾人屌企喺道德高地不得了

我反而覺得人性唔係最大問題
抽水本身冇錯，但如果冇事前理性思考
結果咪變左扭曲事實嘅低級趣味
而且嚴格上呢講，人性如果係最重要嘅話
根本都冇得俾我地抽水

岩
價值觀唔同，講乜都無用，好似黃絲藍絲咁
其實無結果

一睇到真係嬲撚到傻
成班社會垃圾
衰過禽獸

同情=偽善 道德撚
真係笑撚死人

利申返先 我唔係個班cc台垃圾ff撚
個班真垃圾 連基本推理都唔識學人做偵探

因為自從入大學，多數睇文，書都係英文，中文能力仲停係中學水平

"人嘅基本原則" 好d？

以前抽水係抽d 仆街/on9 水， 宜家唔理好醜都抽，好多智障出post都唔經大腦

得啦得啦🙄🙄🙄開撚夠post 未🙄🙄🙄？日日講呢啲所謂大道理搏人認同正評同黑白語錄呃like 有咩分別🙄🙄🙄？

又呃正評😂😂😂好有人性呀你

簡單講就係垃圾

明明自己現實世界都係偽善，然後上網猛話人地偽善，龍門任佢地搬，哩d唔係弱智仲會係咩

ching ho ball 又係你🕺🏿🕺🏿🤘🏾🤘🏾🤘🏾

應該係有受過教育下既人 基本質素

性本惡講左其中一個重點 就係教育 灌輸知識 可改變人

抽水都有底線，人性都有幽默感嘅，同埋有巴打都建議用人性唔係幾好

心聲

或者用道德觀念?
利申:支持性惡論

其實以前高登都有好多偏激撚 不過其他人都有批判思考過 有返自己立場
但依家連登班中學雞人講佢地又講 無自己主見 所以咪搞到咁

冷靜啲，我都想同你地討論下

我只係講出我嘅講法，其實我不嬲開post 都冇乜人正評， 我亦都唔重視

駁唔到

連登不嬲多垃圾

如果用道德觀念
會變道德撚

口德撚 進化

知變咩啦

其實冇受過教育嘅， 都應該要有。
突然諗起我之前唔開心，我隻狗都靜靜地喺旁邊陪我，我好似平時咁嘈住我

連登仔個個反社會人格

又唔係過個個嘅，只係好多都人云亦云

日經

變咩啊？

冇受過教育 有機會直頭冇強姦依個概念
只係單純繁殖下一代行為

上連登，_ _ _

反正大家都係網絡上尻up下啫，早D訓好過啦，鬼叫呢個世界有網絡咩

日經日語中心，我細細個就聽過佢啦，sorry，個腦突然彈出來

巴打你講得岩 思考能力同年齡真係有關係
當然，有個別例子 中學生可以好成熟 成年人都可以好on9
但偏偏用得最多連登就係一班中學生
而呢班中學生又會互相影響，形成主流意見，一個循環

但好多小中學雞認真左，咁樣就係大問題

其實個班話呃正評嘅人（？）真係睇完得啖笑，啲正評可以換錢？定係好似你哋咁要上網seek attention攞存在感？

樓主開post, 有人回post, 只係想講返而家連登嘅on9小學雞為插而插為抽而抽，完全冇哂基本道德/批判思考嘅文化。

上網兇狠，現實 ， 佢地就係自己口中既偽善撚

而我最驚嘅係，嗰班中學生會以為連登嘅先係真理

咁又係 道德撚又係唔理性咁諗野
我都覺得今次過左火
但平時唔捐算我真係唔明點解會係反社會毒撚

no...

佢地會覺得自己先係真理...

無同理心嘅人
柄埋一邊無人會鬧你
真係米撚係出黎獻世

因為過幾年大家都係中國公民同化左

兩登最後既結局可能就係所有較成熟既人走哂
因為心灰意冷 鬧佢地又唔聽
剩低一班偏激L同一班容易比人影響既人

其實果班人最想既唔係柄埋..

而係全世界都好似佢地咁..

所以佢地既說話與眾不同..

所以佢地既觀點同角度與大眾有別..

Agger

傻閪淨係睇正負皮睇到咁撚重
重點係冇左評分系統,樓主講既野有冇錯先?
永遠有班垃圾唱反調

又係你兩條垃圾

此處不留人 , 自有留人處....

之前麥當勞果幅圖
班人咁個樣，平時一定受唔少嘲笑，女都冇半條，自然心理唔平衡

有啲on9真係會當咗依道嘅嘢係真
識有啲人上得連登多 係現實講啲嘢都好mean好偏激
開口埋口話人垃圾 雞 狗也不屌
聽到好煩

其實都唔剩止係女既問題..

仲有基本社交同生活問題..

缺乏自信 , 自我形象低落..

甚至缺少父愛或者母愛..

講真 , 係咁上下架啦......

班小朋友博出位，想扮老屎忽
根本返到現實，可能野都唔敢講

嗯 , 係連登先可以搵返自己 / 同類...

缺陷黎

樓主一定係大學生

痴線 咁多認真撚開post

Exac7ly 係人性問題
其實見到班癲狗言論真係唔識比反應

班人一係無腦中學雞
一係憎個社會憎到癡撚左線
你屌佢 仲會話返你狗公搏咩表現 道德口德撚

大佬 依啲唔係一句上連登勿認真 可以完事
一個正常人 正常心理嘅人
唔會拎撞車 強姦黎恥笑

依個已經唔係咩道德高地
係正常人嘅心態
依班人係連基本思考 心理都有問題
真係令人心寒

最心寒其實係佢地覺得自己先係最正常果個.....嗯...

口德-1

換個角度睇...

係某少數人既說話令到好多人覺得不滿..

我平時都只係浸係學術台架咋...

好想瘋狂比正皮
班冷血撚最興就陰謀論咁話人偽善，
我心諗，個啲叫人性囉

唔小心負皮左 呢到正皮返

三唔識七你做咩幫佢 ? 搏老感呀 ?

唔係搏老感就一定係偽善 , 假仁假義....

講真 , 佢地既心態我明..

我真係明...

家下啲人低質到 以為把口越賤=越威 唔分場合其實柒過小學雞咋

以前如果發生咗呢啲強姦案，九成都會見舊登啲人嘗試搵線索破案/起個強姦犯底
依家啲人反而搵線索指控受害人有錯，令強姦呢啲泯滅人性嘅罪行合理化

多得啲小學雞新會然唔少

咩你地 一碌鳩打一船人

社會嘅錯

我都係驚呢樣野先周圍屌柒人

你幻想下你既細姪得果12歲見女就話雞，見到人捐錢就話人on9，見人仆街就叫抵死，真係好心寒

而家連登多細路上心智唔成熟，真係將班假膠既大愛偽善黑心冇道德倫信以為真係好大獲

正評係比common sense，呢度可能有啲缺乏

之前馬倬朗換心單嘢又係
一大堆舊登仔都唔知幾想佢死
唔知以為個男仔帽曬班舊登仔

根本依加就係有一班撚樣見人講乜自己就講乜，以為咁樣好撚型，垃圾風氣屌你老未。

呢個係舊登時期已經有既問題
帶頭講偏激甚至附和個班有自己一套標準，講得易明d就係電影入面既黑道，做犯法野但都會有一條自訂既底線
但依家浮水個班中學雞只係一堆冇底線亂咬人既癲狗

講人性點可以唔提魔性
平衡得好咪做人上人囉

連登仔成日笑鳩大陸人黑心 其實自己都一撚樣
基本上個班人現實一定係好撚失敗 可能連朋友都冇多個 負能量爆撚曬燈
充滿怨氣就上黎連登搵埋其他loser一齊圍爐刷存在感 以落井下石為樂
又會妒忌比自己成功既人淨係想人地仆街
其他人有品德就話人地係口德撚道德撚
對住部電腦就大大聲講一堆黑心說話 現實中就笠水狗收撚曬皮唔撚敢講 諗起都覺得柒
屌你地唔撚要面姐 都咪撚影衰香港人啦

其實中國根本係佢地既理想國度

枉為人

中國都唔岩佢地...

東非d小國啦....

駛唔到

原來唔使認真就等如講野唔使負責任

講少啲積口德可能件事會唔同哂

印度或者岩晒佢地

有班人日撚日笑人偽善,冇同理心果班現實好難唔係loser黎
冇同理心既人九成冇乜朋友,屋企人又唔撚理佢果啲
一成係你個腦本身有事,所以冇左果種易地而處去思考既能力
講到自己係網上世界幾咁放縱自由,現實都應該有返咁上下失敗

無同理心仲可唔可以歸類成人類

同畜生無異

成日攞呢句做擋箭牌

好岩，如果換著藍可兒事件依家發生。個堆自以為自己有套理論既毒撚會唔會又話人雞呢

錯唔哂
我覺得呢句應該同班仲細路未識思考既人講
咪以為主流思想就係咁

連/高登不嬲就係非主流集中地，
假膠5p 反社會乜都有架啦，依家周不時就開po 屌做乜鳩
啲中學雞被人影響又關我地事
我冇咁清高幫人教埋仔

果班先係新入黎嘅會然

啲on9仔成日話積口德有乜用
喂阿哥 你笑還笑都俾返啲尊重人呀

人性分+10

睇得岀班人思想有幾幼稚
講笑還講笑，次次都咁做好幼稚

因為現實冇人尊重個班毒撚loser 所以佢地係網上就唔尊重人
個班毒撚淨係敢係網上發惡 現實就比人指住個鼻黎笑

呢句好有哲理

呢句真

人性
比佢啦

又口德又自由
班小學雞

畢咗業幾耐下

，nvm, thx

把口越賤=越威，我小學曾經咁諗過，所以我明， 但咁樣真係好幼稚

我同緊個班口德+10 pts講， 下次會講清楚啲

我係真心驚

Hong Kong is my home

多謝大家認同，其實， 我想同班負評嘅人討論下

啲人明唔明而家上高登/連登嘅年齡層大部分已經係小學/中學雞
畀啲道德無底線嘅仆街熏陶之下 對佢地嘅道德同價值觀好大影響

秒 呢句

連登仔係咁㗎啦。 第一日見？

我都講咗好多次，其實耳濡目染，人云亦云， 就係我最驚嘅事。
香港嘅未來係喺依家10歲至30歲嘅人手上，我唔想咁多人嘅道德價值觀咁低劣，香港環境又差，政治體系唔好，社會風氣越來越差，如果連香港人嘅思維思想都咁惡劣嘅時候，香港仲有咩優勝之處？

香港政治係咁架啦，第一日見？
唔係佢不嬲都係咁，就要接受，唔合理就要改

有時入去睇都廢事

其實咁樣好可悲，鄧佢哋

係咁㗎啦係咁㗎啦

講完自己知唔知醜 連道德底線都唔堅守

小弟都要做嘢啦，希望大家討論多啲，唔想連登咁

港大仙祭，支那婦來港產子，廢老搶關愛座，係咁架啦，第一日見？

首先 話呃正評果班係咪咁撚摺 正評有咩用？好似你地咁要刷存在感咩 多d lost 咪引發更多討論啦 好似示威遊行咁啦 seek attention 囉

其次 話高/連登不嬲係非主流假膠地方 唔洗幫人教仔 你都識講討論區啦 你有你神探自由 樓主有樓主開post 嘈乜

其實以前高登d人講埋d 尻野冷血野都會比人起底,宜家冷血好似係王道咁, 低質到

連社會黑暗面都接受唔到

口德MAX

好認同 呢個社會就係要有有point嘅討論風氣 唔係乜都鬧左先

社會/人性黑暗面一直存在，冇錯。
但係咪要俾呢種對個世界有壞影響嘅恐怖心態繼續好似癌細胞咁蔓延呢？
如果係咁，我唔同意。

見到你哋有反應緊係繼續玩㗎，波台又好廢青又好小學雞又好，最緊要係佢知道draw attention, 成功咗又有班自己友圍喂喂喎，仲唔玩落去咩？

點解會蔓延呢，因為人性本惡

點解 22 歲女女俾人姦，學生好俾人撞死就俾多人彈出嚟
條老野衝出馬路俾人撞飛就個個恥笑
同理心我信有嘅
但係就剩係應用係某 D 人到囉

加多句，係咪想啲人會變到好似某啲印度人咁，覺得女人俾人強姦係抵死或者係好正常嘅一件事呢？

屌，諗起都打冷震。

班人偽善到作嘔

其實好多人心裡面都咁諗，冇表現到姐

我覺得人性本身係包含咗善和惡。

但你當我自私撚或者on9 咩都好，我希望人性嘅善會被激發放大，惡就因著自省、同理心等等被感化。

而教育同社會化嘅過程就係會引致唔同嘅結局，呢個就係我想講嘅蔓延。

人性？俾佢啦！佢已經無左人性
俾我有鬼用

香港個環境係玩緊困獸鬥，唔係你死就我亡，可以點善法

出於污泥而不染，聽過未？

咁形而上嘅野唔係好應用喺現實
唔好話返工啦
考公開試嘅分分鐘隔離嗰個都想你仆街
叫人唔好隨便侮辱人就話姐
講到紅字直頭去到菩薩 lvl

聽過，有用？

係連登入面
女人地位永遠都低人一等
女人就一定係雞

事實都係咁

咁你老母一定係雞

有 似一個人 做人會開心啲咁

姐係呃自己啦

佢地覺得有人性有良心就一定係大愛左膠和理非

事實都係咁，仲要係雙重標準虛偽撚

非主流囉 咁先有主見丫嘛
唔係點突出自己搵返少少現實無嘅自信呀？

Agger,一開波都可能係假膠，而家就

點解係呃自己 願聞其詳

唔似佢地咁冷血又會話人偽善

夾硬將自己既惡隱藏係好事咩

事實係偽善

我都唔惡 隱藏啲乜 啦 我唔排除人性有惡 但係如果你假設人人有9成時間都係咁衰嘅話 你做人都幾辛苦吓

你出來社會就知

嘩屌 都不知驚左幾耐 一出社會就收皮 希望唔會有咁嘅一日

主乜撚野流 原來你當道德係一種潮流？

人性我覺得係講道德情感

冇呢種情感既話 有人會覺得班畜牲價值上唔係人

係咪想打和super啊on9

所謂人禽之辨

是日金句

human dignity

Why not ? 你估我地唔想打劫拎錢唔做野？就係有理智先唔做

都要做，幫得壹個小學雞得壹個

扮乜春
你開d post出賣左你

用張咁既圖去表達主題真係好撚諷刺

無人性撚 口德撚講下加下分？

認真 如果件事係支那或者印度發生，你可以覺得冇咩嘢，但…香港喎…

加夠你20分
中學生以為上到中學好巴閉想當年我讀U都未敢出POST

本地u?

巴打，你對人性嘅善都幾負面吓。
我都出嚟做咗野7年，賤人大把，我都俾人害過，但善嘅人我都見過唔少，同埋自問真係冇害過人。

但我自問打從心底唔想變到好似佢地班賤人咁，對佢地最多以直報怨，可能你會覺得好偽善同on9，但我只係做緊一個最舒服嘅自己。

咁其他人係咪就連上個網都唔可以舒服下?佢地都可能只係做緊真嘅自己

得呀，咁我覺得佢地呢種心態好恐怖都係我嘅自由好嗎？

Btw, 有啲人嘅舒服對個世界或其他人係有害無益，例如殺人犯殺人會覺得好舒服，強姦犯強姦人會覺得好舒服，連登仔無理據咁詆毀一個被強姦嘅女仔係雞都會覺得好舒服架。

有咩所謂啫？反正好似你地呢啲人剩係識諗自己。

啱，所以大家互不相干最好

算啦， 對住班窮癈柒毒，係佢地眼中全世界都欠撚左佢，根本唔係正常人。
佢地唔會有人愛，更加唔識愛人。

其實班友o係邊度彈出黎？非黑即白地圖炮，開勁多垃圾post串人，好影響正常討論，有時見到學術台d post都比班白痴入去留低能留言搞串個party

舊燈罵戰都叫言之有物，唔同立場好正常，班友只係無限loop口德，女人係雞，勞資糾紛，標籤大愛二元對立扣人帽子，人肉錄音機咁不斷無底線挑釁人咋wor

係咪政事台分開左，五毛無得挑機，就用玩膠手段分散注意力咋，本來我以為係loser怨氣大，但又唔係wor點會全部人loop同一樣野，我就唔信香港咁多白痴仔啦

好似係捐血vs郭文貴同強姦vsHA咁
所有要make noise的新聞都蓋過曬

班人肉錄音機唔好話咩返去舊燈大愛之類，之前舊燈就係比五毛用熱狗同青政對立搞到正常新聞都睇唔到

上次個女仔比車撞死左我又覺得話佢抵死係冇問題 . 不過上次口德撚比人抽水抽到盡哂 , 今次見到班柒頭撞哂車 , 比著我都會好似樓主咁反擊啦

根本無人講要口德 淨係見一班傻仔屈人口德撚

有啲成班已經冇左人應有嘅底線